從現在起大家都是人質無想像中好睇

又係校園欺凌